要統一！有計劃！

雖然我咁講會有人話我左膠，點都好，我都想大家一齊諗諗先。
戴返頂帽先，我唔係啲咩戰略型只係想講下意識。

每次發夢，一到清場啲狗一定係圍攻，我見好多人都話反圍，但係反圍又係唔係實係有用呢？啲狗嘅裝分別有盾、鎗同棍，當真係圍到佢地嘅時候會出現兩種情況，第一種，係佢地會圍圈用鎗鳩射，外圍啲更加不顧一切咁衝，我方傷害重更加慘重。第二種，真係反圍到，啲狗怕打到自己人唔開鎗，我方又撳得住佢地嚟砌，到時候真係好大機會錯手打死其中一隻，只要有狗死，就中計。唔好唔記得佢地最想有第一隻狗死，所以真係唔好中計！
你問我，咁唔反圍得咁點做？首先，每次出動之前都要制訂好所有野，例如前線人員要準備咩要著啲咩，物資，醫療，逃生路線等等。冇錯呢啲野大家都知亦都有準備，但係大家一直以來都冇一個統一嘅共識，每次一有狗衝，舉旗，一啲人就話走，一啲就話留，到最後唔夠人，走到嘅走，走唔到嘅就畀狗捉。睇live嘅你睇到手足畀狗捉嘅時候你會好人痛，但係係現場親眼睇住手足畀狗捉嘅心情更心痛更自責！點解會咁？因為唔夠人！

所以要有一個統一嘅計劃，防線係唔係淨係得一個位？考慮下啲狗會係咩位衝出嚟，就係個啲位到設防。其實反而其他小路先要加緊防禦，因為啲狗一係個啲位到衝出嚟就玩完，主要防線就算失守都好退極都起碼唔會畀狗圍到先。重有，盡量係用鐵馬整三角形嚟做主要防線嘅防禦物，啲狗就算衝過嚟亂棍打都好都隔開咗一段距離先，唔洗死守，因為後面都有其他防線，大家拉住啲鐵馬慢慢向後退，退到其家防線到，到時起碼人手上我方都畀啲狗多，佢地亦都圍唔到我方先，重可以更換人手製造休息空間畀前線嘅人。

咁幾時散，其實大家有冇諗過，留守到最後其實冇咩用？造成嘅只有傷亡。我覺得應該要設置一線死線，唔一定下下都要守到12點，死守真係冇意思，死線可以再set早啲。同啲狗鬥嘅係鬥智唔係鬥力！
最後，呢場革命最主要嘅野係民意。

香港人要齊上齊落！一個都不能再少！